(有片) 澳門皇都酒店出面有武漢人暈左 好似死左

澳門人話每年有錢收乜我柒事

澳門狗呢次可以燒幾十億黎用

條片無人戴口罩，勁

似飲醉姐

恭喜曬

澳門攪到大陸咁款...冇人戴口罩...見人訓左喺度掂行掂過

佢段片仲全部唔帶口罩

賀一誠睇落係真係為澳門人
但同香港一樣一日唔封關都仆硬街

酒店賭場附近朝早有人瞓係度可能見慣

放個利是封係佢條屍上面啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

點解D人好似當無事發生咁照行照過

啲片幾時拍㗎?

講得奶嘢/戴返口罩嘅都肯定係近期啦

成班唔知笑咩鳩，今日澳門明日香港呀，咁撚近

就係啲途人見到有人瞓低咗都唔識驚
同埋又冇人戴口罩 所以先問係咪近期嘅事

澳門人唔戴口罩

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

仲有黨 新金融中心唔會處理唔到e d小事啦

澳門就是與別不同

冇戴口罩嘅 唔信

澳門d人有口罩仲多過香港
人地一早有健康申報 雖然無用
但防災意識好過香港

wfc

感受到屍體嘅溫暖傳遍全身

想知

唔洗理佢，慢慢就會自己醒返

第二條片係咪假

我見平時好多人戴

就地火化。

seed

澳門今朝過關係咁嘅情況

衰過屍殺列車

想無事都幾難

好彩我係毒撚

影個條友影完先過要戴口罩出街

你夠膽行埋去？

澳豬係抵撚死嫁！

老臨黎

餓暈咗
D病毒

流料

0口罩？我真係恭喜你

香港人唔笑得幾耐